想買msi/razer手提電腦一問

1.razer blade 15 gtx1070
2.msi gs65 1070/1060
3.msi gp63 1070

主要用黎打pubg lol
拎番學剪下片 photoshop ai microsoft

其實想買2既1070 貪佢薄同方便拎出拎入
但啲sales又話張顯卡係max-q行唔足1070
1060就可以行足

應該點揀好？？？

緊係1喇
razer手工好又唔會偷工減料
代理又好
個logo又型

真係夠晒好朋友姐

真心 ？

其實razer未爆偷工減料件事 我都會推薦你

咁2定3好

其實比較建議你買外星人
賣點夠輕

重夠薄

仲

連登標準答案
Gigabyte Aero 15X
冇得輸

同gs65既分別係咩

電量好d 散熱好d
利申 我有GS63

但aero15x得60hz mon
同埋webcam位戇鳩 （外國巴絲成日要用skype就明

咪有fhd 144hz mon囉
我都諗住買佢

Sor 冇update到自己

砌過機都知msi咩料

姐係好定唔好

gs65 1060

gs65 1070開心使用中

係都買aero 15x , 你上amazon買 加到32gb ram再加多條970 pro 512gb 先等於你買部razer blade15既價錢

用緊 65 1070,
換左RAM, 全ULTRA 80~100 FPS

清, 你認真定講笑

i7 8750H, 32gb ddr4 2666MHz duo channel, Win 10 Pro
15.6" 144Hz Full HD IPS 72% NTSC , gtx 1060 6gb VRAM

1TB PCIe NVMe SSD, 仲有多個M2 slot俾你加多條SSD
另外跟機一個2.5' 1TB SATA III SSD

Intel Dual-Band Wireless-AC 9560 2x2 + Bluetooth 4.2

Per key RGB full machinical keyboard
Ports: 2 USB 3.0, 1 USB 3.1 Type-C (冇thunderbolt 3功能), 1 USB 2.0, 1 HDMI x 2.0, 2 Mini

DisplayPort v1.4, 4-In-1 Card Reader, Gigabit Ethernet RJ45, Audio out & Mic In, Kensington Lock slot

Battery 46.74Wh Polymer

Product Dimensions: 14.13" x 9.29" x 0.86"

Weight: 4.5lbs (2kg多少少)

1900美金
不過唔寄香港,要搵代購,同埋香港冇保養